[求救]而家喺學校活動室被困

啱啱同個friend(同性)，去左學校一間活動室度傾吓計。
傾左個幾鐘度突然聽到出面有人，仲要有條友周圍走黎走去，好驚俾人見到夜媽媽兩個男人喺間房度唔知做乜咁。
可以點做？

救命

好怕俾人誤會

唔通要跳窗？

咁你哋係到做咩

有冇朱古力係身

傾偈姐男人都可以有情感

想食都出唔到去

有冇做愛

都話係同性

三條友一齊傾偈

你是忘記了，還是害怕想起來？

唔好嚇我

好似打風 好大雨